# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Imperia AG Huerth/Germany
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: noSPAM v2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-06-13 15:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Ed Li <zixia@zixia.net>\n"
"Language-Team: AKA <ed@aka.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GBK\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../Lib/AKA/License.pm:167
msgid "CPU is not licensed"
msgstr "处理器未授权"

#: ../Lib/AKA/License.pm:169
msgid "Hareward system OK"
msgstr "硬件系统已授权"

#: ../Lib/AKA/License.pm:238
msgid "License expired"
msgstr "当前许可证无效或已经过期！"

#: ../Lib/AKA/License.pm:242
#, perl-brace-format
msgid "License will expired after {days_left} days."
msgstr "许可证将在 {days_left} 天后过期。"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:475
msgid "Sorry, System had no valid license now, It still can't work.\n"
msgstr "对不起，本系统目前尚未获得正确的License许可，可能暂时无法工作。\n"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:563
msgid "Sorry, due to "
msgstr "对不起，由于 "

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:564
msgid "Security Policy"
msgstr "安全策略"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:565
msgid "System reject your mail."
msgstr "系统拒收您的邮件。"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:612 ../Lib/AKA/Mail.pm:620 ../Lib/AKA/Mail.pm:628
#: ../Lib/AKA/Mail.pm:636 ../Lib/AKA/Mail.pm:644
msgid "not run"
msgstr "未运行"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:893
msgid "[Black List]"
msgstr "【黑名单】"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:899
#, perl-brace-format
msgid "[VIRUS {result}]"
msgstr "【病毒 {result}】"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:999 ../Lib/AKA/Mail.pm:1127 ../Lib/AKA/Mail.pm:1249
#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1385 ../Lib/AKA/Mail.pm:1588 ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:466
msgid "OFF"
msgstr "未启用"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1018
msgid "Need not check outgoing mail"
msgstr "内向外未检查"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1034
msgid "Need not check incoming mail"
msgstr "外向内未检查"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1056
msgid "This mail is not in circle of check"
msgstr "采样抽签未中"

: ../Lib/AKA/Mail.pm:1143 ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:116
#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:142 ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:167
msgid "not set"
msgstr "未设置"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1196
msgid "not fit condition"
msgstr "未符合条件"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1208 ../Lib/AKA/Mail/Content.pm:67
msgid "internal error"
msgstr "内部错误"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1221
msgid "commited"
msgstr "已提交"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1240
msgid "AntiSpam Engine"
msgstr "垃圾识别引擎"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1253
msgid "Traceable"
msgstr "可追查检查"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1263
msgid "Authed user"
msgstr "认证用户"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1269
msgid "Sender must as same as auth user"
msgstr "发信人非身份认证用户"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1405
msgid "outgoing mail is not limited"
msgstr "内向外未限制"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1421
msgid "incoming mail is not limited"
msgstr "外向内未限制"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1450
msgid "Sender white list"
msgstr "发信人白名单"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1465
msgid "Mail sender"
msgstr "发信人"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1482
msgid "Mail subject white list"
msgstr "邮件主题白名单"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1497
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1516
msgid "white list"
msgstr "白名单"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1544
msgid "Overrun check was passed"
msgstr "通过动态监测"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1608
msgid "Outgoing mail need not filter"
msgstr "内向外未过滤"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1624
msgid "Incoming mail need not filter"
msgstr "外向内未过滤"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1641
msgid "Maximum size excceed"
msgstr "尺寸超过配置最大值"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1667
msgid "System has no valid license now"
msgstr "本设备尚无可用许可证"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1703 ../Lib/AKA/Mail.pm:1713 ../Lib/AKA/Mail.pm:1718
msgid "License error "
msgstr "许可证错误"

#: ../Lib/AKA/Mail.pm:1739
msgid "License valid!"
msgstr "许可证有效！"

#: ../Lib/AKA/Mail/AntiVirus.pm:89
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: ../Lib/AKA/Mail/Conf.pm:126
msgid "[Spam]"
msgstr "【垃圾邮件】"

#: ../Lib/AKA/Mail/Conf.pm:127
msgid "[MaybeSpam]"
msgstr "【疑似垃圾】"

#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:106 ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:131
#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:157 ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:190
#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:310
msgid "need param"
msgstr "无参数"

#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:183 ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:353
msgid "passed"
msgstr "通过"

#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:199
msgid "db failure"
msgstr "加载失败"

#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:329
#, perl-brace-format
msgid " overrun deny {wait_time} minutes."
msgstr "发送超限，还需{wait_time}分钟解封"

#: ../Lib/AKA/Mail/Dynamic.pm:349
msgid "mail overrun"
msgstr "发送超限"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:424
msgid "bounced mail"
msgstr "退信"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:435
msgid "IP White List"
msgstr "IP白名单"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:438
msgid "Domain White List"
msgstr "域名白名单"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:441
msgid "Sender White List"
msgstr "发信人白名单"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:444
msgid "IP Black List"
msgstr "IP黑名单"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:447
msgid "Domain Black List"
msgstr "域名黑名单"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:451
msgid "Sender Black List"
msgstr "发信人黑名单"

#: ../Lib/AKA/Mail/Spam.pm:464
msgid "Traceable check"
msgstr "可追查检查"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:234
msgid "Can't create directory for upgrade"
msgstr "无法建立升级目录"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:236
msgid "Please specify upgrade package name."
msgstr "请指定升级包文件名。"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:237
msgid "Can't read upgrade package file"
msgstr "无法访问升级包文件。"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:242
msgid "Can't analyze upgrade package"
msgstr "无法分析升级包。"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:251
msgid "Upgrade package filename error."
msgstr "升级包文件名错误。"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:260
msgid "Upgrade package version mismatch with current system."
msgstr "当前系统无法使用本升级包，请确认升级包版本匹配当前系统。"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:264
msgid "System version higher then current upgrade package, can't downgrade."
msgstr "系统已经安装过更高的升级包，无法降级。"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:272 ../Bin/NoSPAM.pl:279 ../Bin/NoSPAM.pl:288
msgid "System internal error"
msgstr "系统内部错误"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:284
msgid "Upgrade package checksum error"
msgstr "升级包校验和错误"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:319
msgid "upgrade successful."
msgstr "升级完成。"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:347
msgid "Can't record upgrade log"
msgstr "无法记录升级信息"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:351
msgid "Can't record upgrade package information"
msgstr "无法记录升级包信息"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:703
msgid "License is not valide or expired."
msgstr "当前许可证无效或已经过期！"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:740
msgid "User flood"
msgstr "用户重复"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:741
msgid "Mail flood"
msgstr "邮件重复"

#: ../Bin/NoSPAM.pl:742
msgid "Connection flood"
msgstr "连接频率"

#~ msgid " overrun deny {wait_time} minutes."
#~ msgstr "发送超限，还需{wait_time}分钟解封"
